叫我幫手淘寶又唔比錢

朋友叫我幫手淘寶，之前幾次都拖一排先比，今個月幫佢買三百幾蚊野，佢話要等佢出糧先比我，一日覆一日都未出糧⋯⋯⋯把鬼火

慢慢同佢拖囉，你話件件未到香港，拖到佢驚下次唔搵你。

三百蚊就睇清朋友的真面目
算抵

件貨佢一早收咗啦，頂

岩